其實有時我諗單車泊街比人偷。

其實有冇人會專登買架車返來水泊街，車上茶撚曬毒藥，或者整d機關，邊個掂親都會死。
或者整把鎖出來，你一剪佢就會爆炸，炸撚死d偷車賊

你會俾人告
完

其實會告咩呢真係？
唔偷野咪唔洗死？
或者U型鎖掘空中間放毒氣

題外話

你有個錯誤前設：
就係掂你架車/剪你鎖嘅一定係 偷車賊/壞人

清理單車工作人員都會剪鎖的意思？

咁如果貼張紙寫住有毒藥呢

呢個問題....
我諗起以前有人話對住common room 食物賊，放老鼠藥落食物，個賊食完死撚左，駛唔駛負刑責

或GPS搖控炸彈

而就算係賊/壞人
個私刑都太重

建議你真係想玩
可以搵 痕粉 代替 毒藥
搵 嚇人聲 代替 爆炸

我會唔會認真咗

或鎖中有易撚氣體，剪鎖少少火花都炸撚死個賊

寫張紙話架車有屎仲好

會

如果認真。
其實有冇d鎖係真係有gps, 一比人搞會send message比事主

唔難
因為遙距錄音都有

放人車胎氣個啲老婆阿媽一世做平賤雞 自己一世洗廁所

死全家就差唔多

殺左人犯唔犯法？

咁唔通寫住有高壓電
但有條友係都要摸 跟住電死左又叫殺人？

咁如果街有老鼠藥，有人執左來食，咁放藥果條友會唔會比人拉

其實如果手把塗d皮膚吸收毒藥。自己踩果陣戴曬手套，咁又會點

即使人地係偷, 你都會比人告謀殺